全城罷買嘉頓牌

以我所知嘉頓牌作為香港嘅公司呢，
係一直都冇就呢幾個月嘅事表態，
既然警依家啲警甴話嘉頓嘅生命麵包係拾荒者／窮人先食，
咁我哋當然唔應該再買佢嘅產品（我哋又唔係老人、拾荒者），
甚至要幫呢單嘢做多啲「宣傳」
一直到嘉頓出聲明反對警甴嘅言論先得，咁先係拉一派打一派

如果你想同poly手足共患難，淨係食麵包嘅話，
一樣有其他選擇，好多黃小店都有白麵包賣

我唔係窮人，唔係老人家，唔係拾荒者，冇資格食嘉頓

我唔係窮人,唔係老人家,唔係拾荒者,冇資格食嘉頓

投負評個啲咩事，
又話黃色經濟圈，你依家幫襯小店食包唔得？

連登有冇嘉頓手足"?

乜撚野邏輯？

贊成，拉一派打一派，要成為日後抗爭主線。

拉攏和談判，要有剛柔並濟嘅手段

嘉頓藍（中立）咖，你識唔識咖大佬？

你on9?關嘉頓咩事？

名如其人

咁如果警察話D黃店係比傻閪食
係咪又全城罷食啊傻閪

一嚟嘉頓唔係黃
二嚟就算啲警甴講啲咁嘅嘢，都唔應該當嘉頓係自己人

啲黃店有表態
嘉頓有冇表態阿傻閪？

用黃店同嘉頓比？
你都好嘢

用佢黎表態唔代表支持佢
唔通香港政府on9
我地唔叫香港人？

唔係講緊幫小店個個問題
係講緊你寫野邏輯好混亂
咩警甴話係窮人先食所以我地唔買
我地唔係窮人關咩事？
寫返清楚個邏輯關係好唔好

依家係叫你哋逼佢表態罷買佢阿

理大手足食生命麵包。係咪連生命麵包都唔准食？

簡單黎講：完全唔知你噏緊乜

個main point係因為嘉頓唔係同路人
藉呢個機會逼佢表態

甚至要幫呢單嘢做多啲「宣傳」
一直到嘉頓出聲明反對警甴嘅言論先得，咁先係拉一派打一派

最緊要個句唔睇？

生命麵包本身就好小人會買黎食
應該多數都係批發俾餐廳用

理大手足食生命麵包，
我哋想共患難可以食小店嘅麵包，
有關問題？

嘉頓仲有其他products
做得幾多得幾多

你個腦裝屎架？

你咪支持藍嘉頓咯

on9 完全都唔關嘉頓事 做乜拉埋人落水

麥當勞 five guys mos burger
各大茶記 大快活

Ching聽講係嘉頓高層

poly入面就算食緊生命麵包，
都係手足送入去，唔係嘉頓送入去咖，你支持嘉頓做乜柒

hi 意粉絲

block啦 唔知做乜尻

係啲狗拉嘉頓落水，咁樣可以令到嘉頓表態
佢屌返啲狗轉頭我哋就撐佢
佢唔出聲嘅就罷買
有咩問題

你試咗罷四洲同嘉頓一個月先，得嘅好多人會跟
至於生命麵包，今日後好多人支持… 希望你堅持到

做乜要逼人表態 共產黨咩依家

各位 唔該無視呢個垃圾post

做乜勁?

港人問號

香港公司唔洗表態？
依家都係叫你罷買
又唔係叫你裝修佢
根本同我哋淨係食黃店一樣
有咩問題？

其實不嬲唔贊成要逼人表態呢個舉動 太共產黨味道

咁樣你洗乜做和你shop和你lunch去支持黃店？
既然唔洗表態
洗乜屌達哥？洗乜屌黃子華？洗乜屌個班TVB偽人？

發神經

低鳩能

個logic好怪 同埋如果你因為政見想逼人表態
就會變左極權 係我地最反感既野
拉

你話裝修去逼人就話唔好啫，
依家警甴俾埋理由你去叫嘉頓表態都唔做

哦 拉 BYE

我明白你講咩 但我不嬲唔贊成咁樣 你問下其他人睇下點回應你啦

睇唔明樓主想表達乜嘢

我都唔明
逼達哥班人就得
逼嘉頓就唔得

冇表態咪你鍾意食咪食 唔鍾意咪唔好食

連登不嬲雙重標準而家先知咩

咁如果間公司其實d高層藍到仆街呢？

原來係弱智 5毛都唔係

「既然警依家啲警甴話嘉頓嘅生命麵包係拾荒者／窮人先食」 = 要罷食

咁咪即係認同班狗講嘅嘢？

啲人仲話一齊食生命麵包撐手足
黃店麵包都得啦屌

係反串嚟咖師兄
當我表達得差

咪又係支那製麵包

弱智狗出post 拉

我覺得完全無必要逼全世界表態
今日嘉頓麵包被炒作
完全唔關佢公司事
如果按照你嘅邏輯
係咪逼全港都分晒藍綠陣營
呢件事起因係popo 唔係嘉頓做錯
唔好打橫黎

俾個藉口你哋拉嘉頓呢個大集團屌返班狗轉頭
都40個負皮
仲要撐返藍嘉頓轉頭

真

咪on9啦 又迫人表態 連衛兵

呢個時候唔踩多腳當幫忙啦

大公司好難真係出聲架

完全唔明你罷食個logic係邊 真係人如其名

大公司又話難出聲
細公司又話驚俾人逼害唔出得聲
依家講緊嘉頓係藍

嘉頓乜都無做過無啦啦又變咗藍

樓主個ID人如其名

青山走犯？

你都係三秒啫

表態呢d邊有得迫 如果佢出左聲撐政府撐警 我同意要罷食

但如果咩都無講既話 麻煩唔好搞9人開多條戰線

我地自己撐黃店就得

垃圾post拉

唔俾你咁講嘉頓

blocked

On9

走啦p牌仔

拉

真係發神經

達哥雨革有表態..平日開台又講新聞.. 先俾人逼表態..

唔支持就批鬥
連衛兵又出動

個邏輯有啲on9
一咪真係on9, 一咪係鬼

On9仔

On9 post

我

拉
傻閪

Up

好對唔住呀大家
請聽下小弟講，雖然嘉頓係無做過任何表態
但係公司既高層好多都係藍

會恥笑被捕手足 會嫌西灣河開唔夠鎗
會日日係度屌手足阻住搵食

點解會無表態 小弟愚見係因為唔表態對生意既最無影響
加上佢地market share大
各大食肆，超市，便利店都拎緊嘉頓既貨
要割真係好困難

多鳩餘
亂起戰線出師無名

拉

咁都可以逼人表態cls

做乜9

推

唔出聲都屌
紅衛兵 拉

佢一定要扮中立， 因為佢表態會仆街， 香港又有廠大陸又有廠

on9
正評果啲同1124叫人唔好投泛民一樣咁無腦

拉
三毛狗、分化撚或on9仔confirmed

你話幫襯其他黃色小商店買麵包我都明
話嘉頓𠴱下 嫌樹敵唔夠？

R曬頭

我又唔介意俾人屌
我最大嘅目的都係唔想大家搞埋曬啲咩食生仲麵包撐手足嘅閪活動
同埋想大家認清返黃色經濟圈呢樣嘢

on lun 9如果照呢個logic你要black list 9成香港企業

On L 9

乜都罷買真on9

毫無邏輯可言
盲屌同藍屍有咩分別
你話佢藍一係你拎證據出嚟
咪一味尻Up

咁你洗撚做黃色經濟圈咩

Block 垃圾風向撚

你咁同紅衛兵 有咩分別 逼人表態

咁大個仔第一次聽人叫嘉頓做嘉頓牌

戇居

我想講晒所有嘉頓嘅嘢
又冇理由叫全名嘉頓食品有限公司

點解一定要逼人表態

咁你同中共無咩分別

樓主智力有問題，希望連登仔捐啲錢畀幫幫樓主呢啲弱智人士

叻啦

唔可以人唔表態就嚟批鬥人架喎
我哋反抗就係要攞返我哋say no 既權利

m記包全部嘉頓

仲食M記？

唔好on9做埋d冇用既野啦

開咁多戰線做乜

我當佢係黃嘅
不嬲講到明係TVB賣廣告就罷買
成班失憶撚

我估樓主應該係曾經做過嘉頓俾人炒左。而家想搵個藉口叫人幫手罷嘉頓。如果唔係睇唔出樓主邏輯係邊。之前有隻On狗狗話住公屋冇地位。咁洗唔洗罷住公屋。利伸：私樓仔

警甴話XX係窮人先食, XX唔表態, 於是罷食XX
警甴話YY係窮人先食, YY唔表態, 於是罷食YY
警甴話ZZ係窮人先食, ZZ唔表態, 於是罷食ZZ
於是我哋就俾班狗撚到tum tum轉
然後啲食品公司就好撚無辜
然後班狗就會笑我哋on9

重現文革批鬥

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

不推文

唔表態都唔得?

我當佢係黃嘅
不嬲講到明係TVB賣廣告就罷買
成班失憶撚

嘉你老母咩 如果我係入面做過我死全家

甴近平

On9 post 拉

傻架咩，得你我唔食有撚用
你望下個啲咩元氣啊，米又係大把人食
你叫香港人唔食老麥？除非好似前幾年麥樂雞事件咁啦

樓主係弱智仔 咩唔表態就罷買9唔撚搭8

有智慧

依啲乜撚嘢邏輯？

拉
On9

發神經
l

巴打無改錯名

㩒錯制正評左你
大把餐廳無表態，宜家仲要佢乜都無做純粹比差佬擺上枱，咁都要搞？

如果我買m記俾手足食
唔通你就去支持m記？

咁如果經濟圈入邊用嘉頓咁點算

TVB賣廣告罷買都應該分下嘛，至少6月前賣緊，6月後cut單嘅唔應該有罪嘛

Over咗

不如叫大家去買誠哥百街包
做多左

百佳牌都係嘉頓做

你真係冇改錯名

日日新鮮焗，有焗爐架
未食過?

拉
惡撚過共慘黨
冇表態就罷買

sorry 以為講緊百佳牌

百佳好似仲有廣告Tvb。要罷誠哥所有野🤪

樓主我諗你邏輯搞錯左
就算garden係藍都好，
你罷買原因係因為死黑警話garden係窮撚先食所以你唔食
咁係變相你歧視緊窮撚
應該話黑警利用佢品牌歧視緊窮撚拾荒，
迫garden表態佢品牌原意唔係歧視

舉多個例子，如果有個中度弱智出黎話支持黑警
跟埋你宣傳話支持黑警都係弱智，弱智都會支持黑警，除非弱智人士齊齊割席
其實都係變相歧視緊弱勢社群
應該係講番黑警利用，及洗腦智力有缺憾人士，令佢地淪為宣傳工具，
將個ball spin 番係黑警做錯，
咁先係好少少公關做法

學子華神話齋，做人冇公關，食得屎架喇

最後 希望你冷靜d, 拉

唔買有幾難？

嘉頓為香港咁多年默默付出，作為好多人早晨嘅第一餐，咁樣玩佢好似恩將仇報喎

你買佢佢咪你嘅第一餐
我就買開普通麵包鋪嘅

香港警察都為香港付出好多年

agger
嘉頓無做多左，好多人仲捱緊麵包
冷靜d

其實普通麵包舖嘅方包都係貴個噃

成魔之前

樓主你冷靜啲諗下自己講緊咩先啦

其實你邏輯真係出左好大問題有少少弱智。不如咁講。你可以開個Post喚醒大家制裁Tvb廣告商。但你用Popo話人食生命麵包黎叫人罷食。然後記得佢係Tvb廣告商就死用佢黎兜。會唔會白痴左小小。再者。6月時連登罷買名單係冇嘉頓。我亦冇睇Cctvb所以唔知佢有冇廣告。

唔表態就要罷買, 就算人地本身暗啞底黃都比你搞到藍啦你老味

我唔知你係真心膠定對面派來搞分化
唔好帶風向做連衛兵

樓主呢d五毛引戰狗真係唔死都無用

樓主冇病呀嘛 黑警著衫你又唔著衫 黑警食飯你又唔食飯?
ON99

想帶風向就醒撚啲啦, 自己on9就以為全世界要跟你on9

樓主冇改錯名

好彩呢個POST負評居多...如果唔係我都幾擔心

班狗鳩吠你又咁著緊做乜鳩

樓主同嘉頓有私人恩怨？
自己解決啦

你個名同你本人一樣

唔表達就要批鬥係兒登好似已經唔係咩新聞
訓左幾個月？

元氣用咩米咁多人食

你個人同個名一樣

咁諗就一定要訓左幾個月

由六月初起達哥無表態咪俾連登仔批鬥左幾個月

有邊個香港人bbq冇食過生命面包

拉一拉先

唔明關生命麵包咩事
佢話基層先食生命麵包你就唔買？

原來你6月開始已經咁on9

我個人認為唔洗發動罷食住先, 支持下嘉頓先,佢睇到有增長自然有表態。到時再決定囉

1999

你係搞錯咗乜嘢
無人叫大家一齊去支持嘉頓
都無講過佢係支持我哋
如果唔表態支持我哋就罷買咁我諗個抗爭都唔會繼續到落去
清你諗下自己講緊乜好

-.- 會唔會諗多咗